點解決定是否接受人大非法委任要問藍絲

班藍絲係支持警魔強姦女示威者,支持實彈屠殺理大學生
大家去facebook起底都見

點會問一班涉及反人類罪的敗類?

再者內部有咩策略分歧都好都無理由問埋對家

《視點31》【民主派去或留?】

真理只會越辯越明大家入去睇就知

外國攪黨大會都要黨員先投得
如果比藍絲投得

不如接納埋中共14億人, 玩到盡比地球村投埋

唔能夠因為藍絲想飯民做道具幫手呃國際社會就無理擴大選民基礎

推

唔尊重民意 block 五毛 pr 飯民打手
我地要搞影子議會 影子議員 影子軍隊
嚇到三萬狗狗痴線
唔總辭國際就會崩潰架喎
我唔理china登可能會當選啦 總之美國戰線崩潰緊 因為飯民唔總辭
我都唔理議會戰線有無拖延惡法作用 反正都無人阻到 不如由得惡法過曬佢
我都唔理議會資源有無用 幫唔幫到手足
總之唔總辭 美國就唔識制裁獻世派議員
毛主席都話 敵人讚成我地就要反對

我都廢事討論 不如趁早移民 你玩埋我果份

始終民調係公開好難避免會抽中藍絲
我覺得淨係參考民主派對總辭決定就得

其實好簡單直接問藍定黃
班藍絲狗根本唔係社會主流,再加呢個門檻就ok

民調一定有批受訪人亂答,呢個無問題

根據民調民主派6成支持總辭2成支持委任

其實呢個已經可靠

飯民現在要自己再攪一次民調比人感覺係唔服輸
如果萬一結果收窄係咪我可以要求三盤兩勝